《心理繪圖投射法》你畫我答 （新）

上一個post 夜晚急住打做得唔好
所以今早再重新出發

遊戲玩法

1. 首先準備一張A4白紙

2. 先用一分鐘沉思心中的畫面

3. 畫中必須包括四項元素： 屋、樹、人、蛇

4. 畫人不可以畫火柴人 ，

5. 另外，請用三個形容詞形容蛇的心情/處境

5. 畫好後，將相send 去我TG ，我會分析比你聽

#唔洗介意畫得靚唔靚
#有唔準的地方唔好介意

————————————————————

依位巴打話我講得幾好，唔係巴納姆效應
在得到他同意下，up上黎做分享
.........................................................
「爸打 你為人較為內向內儉，傾向先觀察別人再展向心房，別人平常也難了解你，你自我防衛機制重，很多時候亦怕別人誤會你的想法

童年過去有創傷（樹洞）
生活有煩惱落悶，有可能係關朋友事（落葉）
你不是那種太social able 的人，不會到處識人，社交圈子固定而集中，朋友對你來較比靠值得依靠

個性方面，自信稍欠，唔係太清楚自己的為人、潛力、個性，情感上也較少發洩，但優點是願意踏實用雙手付出

暫時未有甚麼夢想目標

家是對你最安全的地方」
.......................................................

暫時反應良好，大家快d賜我墨寶

如果大家覺得我ok既，請正評和同意我分享圖畫

另一位巴打

中左有脾氣，但巴打話佢會發出黎
但朋友位，佢覺得有d差異，唔係我講得咁好

朝早無乜人上連登嫁

留個名今晩玩下

1. 相信努力付出會有成果
2. 童年過去有創傷或陰影
3. 絲打係有脾氣的人
4. 願意與人溝通 被人了解
5. 做事不馬虎，企理
6. 社交圈子單一及集中
7. 個性樂觀，但不是自信滿滿的人

7中6，得5號point 唔中

冇tg直接放上黎得唔得

可以

蛇：美麗、自由、無害

用小畫家畫得唔得

蛇: 放鬆，靜默，張望

唔該巴打

唔係香港，要明天覆

首先，我應該係集中睇屋 樹 人
但係巴打 依幅畫的精隨 係一條蛇到
所以不妨從條蛇先開始

蛇好多時候都意味既係性，你仲要畫咁大條 ，所以係巴打生活中，你覺得性對你黎講係好重要，而且係「美麗、自由、無害」

第二，依幅圖帶有傳統中國風，你的屋寬而大 ，為人都大量不小器，而且自信滿滿。但間屋既似牌坊又似房屋，屋黎講就差點，別人唔知點了解你，冇窗冇門，所以可以講你都唔係好想人知你內心

第三，人方面成個哪叱仔。公仔代表既係自我、代表既係個性，遇上咁大條蛇，佢一d都唔驚 咁淡定，巴打應該都係好獨立自在的人，但我唔覺得你個人係開心。

第四 樹，易同人起衝突，關係糾紛多。

1. 近朋友，遠離家人
2. 唔知自己個性 感受迷網
3. 過去興父母家庭關係一般 甚至有焦慮
4. 有d孤寂

聽過屋樹人，未聽過屋樹人蛇

lm

一位絲打分享

我的回應：
1. 人際關係唔係咁好
2.寂寞，欠溫暖
3. 冇人明白你
4. 你亦都唔比人去了解你
5. 你唔直接面對自己的感受
6. 你會回憶輕嘆

絲打回應：
我本身有asperger 同adhd 所以生活上唔覺特別孤單
雖然係獨行俠

另一位絲打

我的回應
1. 人際關係幾好 不同圈子都識到人
2. 相信努力付出係有成果
3. 有兩個家庭？（估錯）
4.有窗把 門鎖
絲打 係個細心注重細節的人
5.樂於被人認識溝通
6. 思維與常人不同 不願接受框架局限 喜歡走自己認為對的路
7. 自信

絲打：除3之外都中

要唔要玩下🐍 TG我啦

各位爸絲唔好趙完我就鬆，比返個正評我先得

唔好

唔得閒畫，用說話描述。

線條散亂嘅素描畫。

屋：
喺幅畫右方。破爛嘅鐵皮小屋，得一道長方木門，一對正方形窗。

樹：
喺幅畫左方。一棵好似冬天咁枯乾咗嘅樹，樹枝唔多，葉得一兩塊黐喺樹枝末段。

人：
喺棵樹右邊。個人係一個面目無情低頭嘅人。

蛇：
喺棵樹地下躝梗，三角形頭，有殺氣，有想食咗個人嘅衝動。

利申：亞氏保加抑鬱撚

睇左reply先畫係咪會唔準?

幾中

4唔中 其他唔錯